請各位連登仔唔好再做標題黨

知唔知你咁樣係阻緊人討論呀
知唔知你哋再咁做會搞死連登呀
知唔知你咁樣搞到啲人都唔知負唔負皮你啲野好
大家有冇聽過狼來了呢個故事呀

push